港台不再轉播BBC世界新聞頻道及「BBC時事一週」

北京吹雞，港台跪低

香港電台發言人表示，根據國家廣播電視總局不允許BBC世界新聞台繼續在中國境內落地，對其新一年度落地申請不予受理，香港電台今晚11時開始，不再轉播BBC世界新聞頻道及「BBC時事一週」。

國家廣播電視總局不允許
關香港撚事

算啦大家接受現實啦
香港已經同中國冇分別
走得就走

講個笑話： 一国兩制

一国決定兩個掣都要熄咗佢

國家廣播電視總局原來管埋香港

以後藍絲可以直接去廣電總局投訴港台

國際城市喎

點解要俾香港公仆咁高人工？

加速主義
遲下全港isp 裝防火長城

所以真係咪撚再支持中國香港電台

點解港台要聽國家廣播電視總局講？
無編輯自主？

大家可能唔會左
其實係 一個國家 操控兩個際
簡稱 一國兩際

不知所謂……

国安局幾時封埋bbc 個網

係咪要翻牆先睇到？

404

管撚埋美國都仲得

一年前重得,依家有建制會芒到實有鬼編輯自主

Hong Kong is China
邱騰華